一個女人用求婚箍煲係咪好冇尊嚴

直頭On9

慘過俾人姦

《愛回家》謝可逸搭上貴婦 謝文欣曾求婚挽救：喊住講唔好分手

謝文欣今日（26/11）現身電視城出席《歡樂滿東華2020》記者會。早前有指其拍拖六年圈中男友謝可逸，背她偷搭失婚貴婦CEO,更盛傳二人奉子成婚消息。文欣表示同男方最就半年前已經「被分手」，直言睇到相關報導時心情難受，「其實去到呢一刻，我都唔想再去深究，究竟個女人係唔係第三者，導致我哋分手嘅原因，就算係又點，我亦唔想再去諗。」

被問到當時分手有否極力挽救？文欣眼紅紅表示：「當時我有喊住同佢講話唔好分手，仲提出我哋不如結婚，但佢依然覺得分開係可以令大家成長。（情傷放低未？）係需要時間，我係睇開咗嘅！（同前男友有否聯絡？）大家冇再聯絡。（大家再見亦是朋友？）將來嘅事唔諗，其實做朋友都要講緣份。」

無尊嚴的女人

死撚埋一邊啦 CCTVB 紅媒01 打手

on99